林鄭葉劉快d仆街含撚死

王生買完部口罩機為市民提供口罩 轉個撚頭你先黎限制價格？ 呢d野唔係一早就應該做架咩？ 司馬昭之心 路人皆知

推一下先郁四分一下。全滅港共先有得救